無產階級仇富post

送中條例立法！
拉鳩晒班資試階級翻去共產、勞改！
拉到樓價跌一半！
拉到班廢中廢老全部變負資產，仆街跳樓死！
無一個資產階級係無辜！
所有資產階級都係靠壓窄無產階級買樓、供樓！
所有資產階級都迫使無產階級放棄生活、家庭、愛情、甚至人性，換取資產階級嘅安逸！
所有資產階級每一日都不斷掠奪人民勞動成果！無產階級以生活、家庭換取嘅剩餘價值通通都被資產階級掠奪！
資產階級必須消滅！

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

lm

股市有事

冇擔心又出來遊行？

打倒資本主義！拉鳩晒班離中產泛民白鴿！
香港浴火重生！

文革？

精神分裂？

又覺得安全，又同時覺得擔心

徹底批判資產階級反動路線！

打倒資本主義！還我OT 錢！

無產階級專政萬歲！

無產階級專政下的大民主萬歲！

千萬不要忘記階級鬥爭！

冇擔心又遊行？

共產黨岩你

出嚟遊行一定係擔心樓價跌？

sure

以前d遊行又唔見呢班人出來

老貓咪燈

有4個資產階級留下負皮！人民嘅敵人！
無產階級切勿忘記階級鬥爭！

有樓有股票既咪出黎, 到時唔跌咪得返連登仔出黎

only relate to rich ppl

保樓價

保恆指

non of my fucking business!
I have no money, no house, no stock.
I am a proletarius.

咁擔心d乜？影響到乜 要出黎示弱？

鬥地主開始？？？？？？？？？？

no, 留意只係仇富
鬥地主only

咁佢地當遊行係family day?

香港幾是先有鬥地主

定還是大部份人都有錢

rich 笑 ，poor cry

poor 笑，rich cry

揀邊樣？

一到呢d post就無人覆
好難信相出面遊行post果班唔係有錢佬買返黎打手

被捕義士全部都係無產階級！
資產階級去左邊！？

推

你生生世世輪迴都做中国人，做三毛冇糧出，絕子絕孫，百病纏身但係長命二百歲被大陸醫生醫都冇曬內臟係最好

( Show Blocked User - 高登馬克思 )

( Show Blocked User - 高登馬克思 )

( Show Blocked User - 高登馬克思 )

資產階級嘅走狗所謂嘅佔中，佔領港交所，佔領金融機構，根本冇發生過，因為資產階級只考慮自己嘅資產！無產階級嘅死活如鵝毛。

貿易戰連救命藥也吃不起 硝酸甘油從五元漲逾五十元

push!

支持

大家一齊失業 WFC 最緊要有錢港豬要一齊仆街

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

無產階級義士挺身而出，最後被資產階級白鴿黨、毒果報扣上暴徒帽子。

打倒資本主義！還我OT錢！

土木膠程師
肯定係資本主義走狗，每日壓窄Grad E 到凌晨三點嘅大仆街！

又多4個資產階級留下負皮，資產階級必須消滅！

支持香港北歐化 雖然支持樓主想港豬仆街 但不支持走蘇俄舊路

即係共產主義啦
共狗

呢D就真焦土啦
最好拿拿林過
等你班港豬 賣港狗 和理非全部含家鏟

無忘 返工

有錢佬收皮啦
日日嘆世界
窮撚就要日日返工

一向都覺得香港階級矛盾大於民族矛盾

共產黨先係全世界最冇共産主義思想，
共産主義個名比共産黨搞臭晒，馬克思死不冥目

支持創立馬克思黨

不嬲 香港對窮撚黎講 簡直係地獄

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

不過一講呢D就比班ON9 00後
奶都未戒既熱血上腦大學生屈毛

堅尼系數全球第一 超英趕美

如果香港無資本主義我就真正唔想留係香港
遊行反惡法呢啲一回事
你依家反資本主義一回事

屌成班真心仇富

打倒紅色資本家 仲有本土資本家
佢地又有錢（誘因）比共狗搶
又上面做生意
九成九有把柄都唔驚送中
我一個朝九晚六唔上大陸窮撚打工仔幫佢反送中？

最好就黎多次文化大革命，
打倒系統，打倒資本，打倒佔有，
崇尚自由，知識，文化，民主
如果唔肯分享財產同土地既人就捉晒出黎去勞改，
用返中共既手法對付中共

無錯 一齊ko 呢d世襲不平等
起碼等大家有更公平既社會

比起中共
班資產階級日日隊碌撚入我口逼我含
一日未解決呢班資產階級
我都會覺得中共只係次要敵人

因為革命就算成功
成果只會比呢班本地資產階級偷取
魚革義士灑既熱血 坐監無幾年青春
呢班資本家一句多謝都無
馬照跑 舞照跳 返大陸開廠

比起中共 班資產階級日日隊碌撚入我口逼我含一日未解決呢班資產階級我都會覺得中共只係次要敵人

你就真係鬼啦
中共咪就係個班資產階級，兩個名，同一個人

回歸前無李嘉誠 李紹基？

咁中共就唔係個班資產階級？
唔好忘記係邊個話讓一部分人先富起來，
咩有中國特色既共產主義，我呸，
中共係打開門果個，資產階級就係強姦你果班，
冇話開門果個唔可以強姦埋你
全部都要死，只留低無產同唔反抗既人人

李嘉誠係同中共完全一條船就唔會玩撒資啦
班自由黨係一條船就唔會成日扭計啦

中共同誠哥拆唔掂，同埋誠哥有錢有權，點解要同中共分成？
黑社會都會鬼打鬼啦，何況中共
某D自由黨就一直做大戲啦，唔搞D反對勢力出黎比人靠邊站，
D人就會自組一個，到時就唔到上面控制啦

所以我咪話中共係次要敵人
馬化騰 馬雲 呢d就同中共完全一條船
係我眼中都係同李嘉誠無分別
都係壓迫我
不過班本地資產階級同我距離近
壓迫我比較多 要優先消滅
唔係只會變一個類似韓國既本地財閥政府

你以為只係搞掂身邊既野就得啦咩
資產階級同中共就係成個國家，冇優先，冇次要，
要反既就只得一次機會，要反就要全國反，如果唔係就可以慳返

支持
所有既得利益者都要收皮

窮撚表示：就算去遊行，自己爭取d乜？

多d綜援？
減少被奴役時間？

只有攬炒才可改變一切

爭取中上層商家佬唔洗送中
爭取商家佬安定營商環境
爭取保持香港完美法制 繼續無償ot

你無產姐，咁你父母兄弟呢

x2

當你成功唔通過

窮撚環境一切照舊或更差

樓價繼續go go go

奴役時間有增無減

富撚當然happy

最應該上街就係928爭普選 但果下唔影響商界利益 得班學生 真底下階層小市民出黎食催淚彈 敢問當時果班商界 中小企有無人企出黎 定還是只係繼續做生意 出禁令叫人唔好阻街?

而家仆街啦 搞到自己喇 就淆撚哂底叫人出黎行 幫自己反送中 含撚啦屌 攬炒啦仆街

根本係

保樓價 保恆指大遊行

上次班商家佬仲話佔中 影響佢地利益

要求索償

唔好傻啦
你估捉晒呢班人你既日子就會好過之前咩
只會更差

So sad

當日唔企出黎 堅決爭普選
呢次就由非普選產生既777 整條送中條例一次收哂全香港人皮
你話抵唔抵死

現在住床位，再差咪瞓郊外，有乜分別

現在食N手飯，再差就去郊外食野果

現在好優秀咩？

現在似爭取拖延時間，俾班富人調走資產

因為要調走資產非一時三刻可辦妥

跟本就過撚硬 非民選既政府為咩要聽民意 隨非身家姓命被威脅
班富人只係想同政府講數同時爭取走資 窮撚最後只係一樣留返係香港食屎等一國一制

Gogogo

窮撚輸極咪2手飯變3手飯，政府一定唔會俾你餓死，但有錢佬就幾百億幾百億咁唔見

打倒資本主義！
消滅資產階級！

今次咁多人都係班業主

驚黑錢唔嚟香港炒樓
自己層樓跌幾成

上次 雨傘運動班廢老又唔去支持

香港人都係自己利益行先

貿易戰連救命藥也吃不起 硝酸甘油從五元漲逾五十元

出左幾多個post?
夠錢買藥俾你老母未？？

送中成功：窮撚俾共產黨玩死
送中失敗：窮撚繼續俾香港班有錢佬玩死

有分別嗎

只滅保險狗保險雞就可以了

香港人只會睇自身利益

打倒資本主義！

老貓失緊業,唔關你事

冇一欄relate to me